有無BU同學仔係度？快入！

係BU讀咗咁耐第一次咁有歸屬感，
唔知有無人認同
希望手足們一齊睇下呢個post，
主導場抗爭，保衛我地既家園。

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

推

有冇bu哨，
九龍仔公園上樓梯road block
有四五隻蝻同支蛆人企係度。
手足有乜唔好上